Samsung A71 有BUG ? 無法註冊指紋

去到20%就會停，話"請確認你的手指完全覆蓋感應器"
上網見好多人都咁，但舊既FIX方法已經搞唔掂

係
買得a71預左冇得用
唔好再推post 完

你地d 機都係咁？！
點搞好

乖啦
唔好用指紋
危險

on9?
咩事，部機我買左，有呢個功能唔用得？

㩒大力少少等個覆蓋面大啲，佢個指紋係廢，試多幾次

試過好多次，大細力都冇用
永遠停係20％

我啱啱買果時以為塊mon貼問題搣撚埋，你可以試下

mon貼原廠架喎

大力不過係用陰力，係壓大隻手指，要盡量遮住曬啲發光位，試到得為止啦

係，我啱啱買果時都係入極入唔到指紋所以搣咗裸跑，不過應該就唔關事

唔用mon貼 效果點樣?
即刻入到指紋?

都試咗幾次先得，佢個指紋係幾虧，就算入到都係得80%機率read到，有時都要㩒幾次先unlock到
但係除咗指紋虧真係冇投訴

用 samsung tab s7 機側power 指紋掣解鎖正好多

j個功能算啦，
用唔用到唔好深究，
下部會改善架啦

M51用730G,7000電,機側power指紋
賣2500

香港有水貨未

印度18號先開賣
水貨到香港有排等
香港真係孤兒嚟，好嘢永遠冇香港份
note 10 lite哩啲清貨機就有

無錯
M系咁抵
香港代理唔會入